0055馬鞍山近錦豐苑位置有女仔大嗌救命

第一時間唸起亞巴個預言po 求炒車

推

P牌推唔到

炒車呀

幫幫手

Pish

頌安頌智聽到救命

叫咗幾多聲？

真假都好，推一下

冇清楚聽到幾多

推！

幫推呀唔該

地下/街定樓上住戶？ 啲聲

721 831

p

push

....

好似喺街近海嗰邊傳嚟

幫推救人

甴近平

推呀

幫推

Push

下次叫救命叫埋單位號碼
咁多戶點救佢....

721 831 101

推呀 過咗子時 又馬鞍山 好中...

推 半個鐘都冇消息

嗌咗差唔多成一分幾鐘

個po話12號子時。。。完全乎合。。。

#437
淘大宇
• 6m
錦豐苑都聽得好清楚 有女子聲嘶力竭大叫 持續最少一分鐘

幫推唔該哂

屌 推

...

P推唔到呀 求炒車

冇人幫？樓主呢？

落樓啦

推左先

望緊，暫時未有發現，但頭先好似聽到有女人講係呀呢兩隻字

有手足落過去搵
亦有保安巡視過
冇發現可疑嘢
from tg
btw
可能個女仔係樓上？

我完全唔知喺邊 剩係聽到好大聲

附近街仿快啲落街幫

0055 ？？？ 過左成個鐘

好靜

.

救人

我係高位向吐露港方向裝緊，冇左聲、街道平靜

屌

曱近平

又一城又一城又一城又一城車cam車cam車cam車cam車cam

其實有人叫救命係咪應該喺窗口大叫問佢咩事 睇下佢答唔答到你

推啊，去求救人！！！！！！！

asdadads

今晚香港發生咩事，屌你老母

班狗就晚晚偷偷地出黎捉手足
幾時先到我地小隊去接班狗同佢地屋企人收工?

香港人已變成黑警娛樂工具 你話咩事呢

落街啦巴打
保護好自己

再有呢種情況手足可唔可以大嗌返轉頭
起碼等對家知道有人聽到呀？？？
至少問下叫咩名呀大佬
次次見到呢啲po我都好撚嬲
可能你嗌完之後有其他鄰居注意到一齊幫拖
分分鐘救多條命啦屌

Up

推 ！！！

李嘉誠專業進修學院 OU LiPace 同學求保護

推.

推啊啊啊啊啊

管理處話c座多人報 ，但話冇發現，唔知咩事。之後管理處話如果籃球場果邊都聽到，有機會係頌智，佢話因為棟樓設計，隔離座會隔左啲聲
Ps.前幾日有3個green obj 去過頌智

有冇咁少手足啊屌
附近完全冇人？

隔離有人住頌智聽到

我見唔到有人

有人身處頌智 聽到好大聲

唔係居民pish

沒發現

幫推先

落過去兜咗幾圈 靜曬搵唔到係邊 聽到保安講話咩「24 25樓都聽到」 唔知係咪樓上家庭糾紛
如果係狗應該會嗌埋殺人？

片?

請善用起底功能
唔好轉焦點

你未起囉，冇野俾你睇 我都係有嗰樣講嗰樣

推呀!!!!

佢啲預言冇一次炒車

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

推！！

佢係兩日前預言兩日前會死人喎

預你老母言咩

會唔會海濱果邊

女女女？

在樓上嘅，一定要叫樓名及房號碼，否則只聽聲好難搵

向海個邊完全聽唔到wo

例子如
頌智樓10XX救命等

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

如果係樓
叫左成分鐘都冇鄰居出黎睇下
真係好恐怖

仲要無片流出

雖然好似有人話有錄低

唔知話你低能定閱讀障礙好
睇內文都知係講緊開花當日子時死人
而屍體會係5日後發現
見識到你呢d人
明白點解仲會有人信怪力亂神

仲有過埋12點今日都係11號
邊撚到完全符合呢？

幫你check埋農曆啊
新歷 11號 農曆15號
12號？符合？

有冇人知發生咩事
叫成分鐘都冇人出去睇咁奇怪

佢講緊開花當日子時啊
中乜撚野啊？好中？

有無街坊有update
推

冇一次炒? 訓醒未

推 救人啊

法術撚智商係咁上下

勿被帶風向
聰明

佢講 11月12日喎
現在過咗子時都係11月11日

炒車啊

如果真係中佢話中我唔會咁大反應
問題係炒撚到7彩都話中
真係忍唔住想屌柒佢

勁多人話咩好準 好神 未炒過車
心諗想點

pish

太多法科撚係道搞事，完全撚up，十單中一單就話係神人

咁係人都中喇

成分鐘都叫唔到層樓出樓？

其實隔左成粒鐘都唔會搵到d咩

香港靠佢地真係仆得街

見到你比人圍咬

習慣咗
一轉入直路，啲牛鬼蛇神湧哂岀嚟
之前有十幾個5毛夾埋，口徑一致想屈我做黑警都試過
法科，五毛，分化撚，垃圾post推手，見一鑊屌一鑊
咁係唔會令我攰㗎

點解會有人信預言？條友擺明狗隊高層 知有咩劇本 佢只係提早爆個劇本出黎

行左轉 海旁碼頭都見唔到咩

我明白 加油

其實中左邊單? 點解咁多人信

根本冇中過 只係班法師講左埋迷信撚陰謀撚想聽既野 癬家選擇性相信

幾時 有冇人去搵

嗌埋房名先幫到

下？

咩事 有冇人知

piss

應該大叫返 你係邊啊 我黎救你嘛屌
開po又唔落去有撚用咩

真心咩
可摸耳講多少少？
幾點嘅事？有冇見佢哋返出嚟

唔好有事！

推 唔好有事

咩事？

屌你老母 大嗌問佢喺邊啦 你老母臭閪